%%%%% naslovna stranica
\begin{titlepage}
\begin{center}
	{\bf\large SVEUČILIŠTE JOSIPA JURJA STROSSMAYERA U OSIJEKU} \\
	\bigskip
	{\bf\large FAKULTET ELEKTROTEHNIKE, RAČUNARSTVA I INFORMACIJSKIH TEHNOLOGIJA OSIJEK} \\
	\bigskip

	\vspace*{2cm}
	{\bf\large Preddiplomski stručni studij računarstvo} \\

	\vspace*{5cm}
	{\bf\LARGE WEB APLIKACIJA ZA VOĐENJE KINA}

	\vspace*{2cm}
	{\bf\large Završni rad} \\

	\vspace*{3cm}
	{\bf\Large Denis Bošnjaković}\\

	\vspace*{5cm}
	{\bf\large Osijek, 2023.}
\end{center}
\end{titlepage}
